陳雲：星期六，元朗宗教集會，為李鵬打齋，送人上西天。去元朗各廟宇超度。

pish

各有各搞，總有一group 啱你玩

聽日共元朗拜神

push

各位帶袈裟呀